今次個風咁勁，D樓會唔會霖架

香港D樓起到咁高

個天會冧

我擔心港豬澳沙中同9鐵多D